係咪已經麻木咗

揾人嚟圍下爐

好撚空虛但又唔想畀人知

大家都好灰咁...

咩事

係掛

我點知你